一套睡衣著幾多日？

你地一套睡衣會著幾多日，先換下一套？
一日換一套？
定一個星期換一套？

申：唔會著睡衣離開屋企，唔會落街
唔好同我講你唔著睡衣，我唔想知

日日換 日日洗

一個鐘一套

睡覺當然露條jer出嚟抖氣啦
洗咩睡衣

堅咩？

你一日留係屋企幾多個鐘？